原來公雞好食過母雞

真係唔食都唔知
原來公雞鮮嫩有肉味咁多
同埋好似多左陣香味(?)
唔知有冇食錯

嗯

有冇人有研究

因為母雞有陣公廁味

真定假
係咪生得多蛋個鈣質流失有影響

正確

小朋友知唔知咩係騸雞 一向公同食過乸，乸係點整都冇咁好食

點解?
有無人解釋

公雞D肉有雞精, 所以好味D.
(利申: DSE 物理5**)

騸雞
雞項

係 母雞肉適合燜/煲

gay

隻雞有5粒睪丸

吓真㗎

仲要其實有六粒
師兄你睇咩

原來係咁

閹雞，廣東話稱為騸雞，是被切除睪丸的雄雞，通常在出生後6~20週進行。肉多且細嫩，是高級的禽肉。

騸雞啲肉係特別有肉香，雞味，同埋唔知點解特別爽口彈牙

利申翻鄉下老豆成日搵到嚟食

完個春袋正咁多

臭雞

雞乸先係臭雞

暑假

不過呢
點解咁有彈性
前後差十四個禮拜閹都得嘅